人生第一部SE

住開清水灣 搬去深水埗 感受不一樣的生活
除咗正之外暫時都好滿意

ok👌😊

有病就睇醫生啦 淨係識起人底嘅廢物

但凡post未開封機要連埋寫咗連登id＋會員名
同盒上已mask既imei貼紙一齊影先叫真owner係常識黎都無做

咪扮嘢啦窮撚

收皮啦死5毛

好想知粒電廢到乜地步